[TTV] NS 牧場物語 重聚礦石鎮

擴建大屋為脫毒做準備